[
    {
        "randomId": 591
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    }
]